如果鍾鎮濤同姜濤夾band, 隊band叫咩名？

1頁開估

tomato

沒有暴徒
只有姜濤

唔撚好講 唔撚想知

秒左？

9唔搭8

改咩名都冇人睇㗎啦

暴濤

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為鍾鎮濤同姜濤會組Band根本係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

滔滔易fat

好啦開估
係Beatles

因為 阿B +姜B = B濤s

合理

屌

tomatopotato

秒

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. [???] [???] [???] [???]
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

好耐冇見